大阪五日四夜R飯腳

有無人十月中會過去大阪玩?
我十月十三至十七號會過去大阪hea, 希望搵到飯腳一齊食下烤肉同大阪燒,
利申: 自己一個, 訂咗日本橋附近嘅酒店
TG: JUN71199

十月十二到十六係大阪

巴打 有無詳細行程分享下

有冇人今晚係京都 搵人一齊食飯

大阪5日4夜行程

Day1(Fri): 黑門市場(地鐵千日前線日本橋站)
大阪歷史博物館(谷町四丁目站9號出口)
大阪城(谷町四丁目)
心齋橋(美國村,心齋橋筋商店街)
道頓堀水上觀光船
阿倍野HARUKAS展望台(天王寺)

Day2(Sat): 通天閣(地鐵惠美須町站)
海遊館(大阪港)
觀光船聖母瑪利亞號
HEP FIVE 摩天輪, 空中庭園展望台(梅田)

Day3(Sun): 大阪天王寺動物園(動物園前)
天王寺(地鐵谷町線四天王寺前夕陽丘站4號出口)
電電城 (でんでんタウン) (地鐵界筋線惠美須町站出站)

Day4(Mon): 大阪出發 → 伏見稻荷大社（伏見稻荷站下車） → 祇園花見小路（祇園四条站下車） → 法觀寺 → 石塀小路 → 高台寺 → 寧寧之道 →八坂通 → 八坂神社 → 大阪

Day5(Tue): 難波→機場

利申亂plan day 3可能轉去usj

係大阪

咁都負評.

飛田呢

推

真係無人??

去usj買fast pass

聽日毒遊usj

咁sad?

我知啊 但係自己一個去好悶

好似有單人隊排
單人排好似又快啲
會安排你同人一齊玩
可能會安排到你同日本妹玩過山車

我試過5個人去 我單丁突左個出黎
咁啱有個日本妹都係單丁
之後一齊玩
日本妹叫得好好聽

但無下文

日本妹 俾個日本仔我咪hi

pish~